唔怪得摩佬要學韓文含oppa.....

孫興民救全家

盧蛇真飛

你咪煩

sorry 囉

我都想幫兒子含

幫我就得

孫大帝

兩個喺度刷數據咁